老母話過幾日去星馬旅行

老母話過幾日同姨媽去星馬旅行
無得退焗住要去
請問我中招機會幾大？

50%

一係中

一係唔中

建議買重人壽

你死都唔去唔通佢綁住你上機咩

星定馬

中左唔好返香港就得。

我意思係佢去完返黎傳染畀我

both

潛伏期呀屌

下世小心d

香港仲易中 成日覺得係香港唔會中

馬重可以，星不了

睇確診數字算穩定？

即係game over

張建宗都話受控 大家可以除罩相見

下世小心啲

唔好開門畀佢

樓主不如用條麻繩，紮住佢老母响屋企，直至飛機航班起飛？咁先至係「真的愛妳」

換鎖or下世小心啲

因為我喺黃埔返工
之前爆嗰陣我都好驚
宜家睇又好似無乜事咁

其實佢唔喺度幾日我會耳根清靜啲

我同我老母同房瞓
唔通我瞓廳？

100%

樓主會唔會試下收埋佢本passport

當地人中招機會大d
香港咁多大陸人